[文宣] 勇武文宣必須全面進場連儂牆

TLDR：
所有勇武連登仔
去連儂場發佈勇武思想

連儂場文宣可以好簡單
白紙大黑字就夠
其實唔難

好多和理非都好撚嬲
但因為佢哋天性善良
唔會諗點樣最有效地傷害敵人
結果就一係只能繼續做嬲撚
一係就喺毫無準備下上前線
送頭了
這是不好的

而家連農場99.99%文宣係和理非向
叫人出嚟
但出到嚟做咩又唔撚講
結果又係上演每周劇本
尻企食煙潰逃
最後唯有番屋企嬲嬲

至於日日口勇既連登仔
就從來唔會跳出連登
去連農場宣揚佢既勇武思想
這也是不好的

正面例子：職業圖

取自

push

push!!!!!!
甴近平幫你大大力咁推

推

推唔郁了

有用套圖 可唔可以有pdf

我都搵唔到

放大print就矇

我合咗張矇矇的
要嗎

咁你姐係話甴近平廢啦
甴近平再幫你大大力咁推

Push

Share cc

tg:sendpdf999

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母